擔心太古巴打身份被封鎖

如題，共狗一直都好怕呢D有標誌性有號召力嘅事件。我怕共狗走去搞巴打屋企人，連送巴打個日都可能唔可以光明正大。